Bai A06: Tim kiem nhi phan
Co 2 ham tim kiem
Moi ham nhan 100 test
Thoi gian ca 2 ham chay xong test (giay):
	0.136
	0.168
	0.153
	0.189
	0.198
Thoi gian nay khong co dinh va phu thuoc vao may tinh khi chay
